覺唔覺用女人做icon既人唔係毒，係變態

究竟係咩心態先會用個異性代表自己

屌你老母

Do you assume my gender

唔覺

唔岩聽既說話你地想唔想聽

sexist

咁如果女人用男人icon?

一樣都甘變態

係一種藝術

no